BIGHIT係咪想擠JYP出三大

【naver 】BIGHIT 2020年說明會主要內容
1.通過多元化的事業,唱片,音源,公演,影像內容,IP,平台事業均對銷售做出貢獻的結果,Big Hit的2019年合併銷售額同比增加了約2倍,達到5879億韓元,合併營業利潤達到975億韓元。
2.擴大playzone. 在舉行演出的城市建立”tour village”等計劃.
3. Seventeen進駐Weverse
4. 回顧了防彈少年團取得的全球成果,同時公開了去年出道的新男團”Tomorrow X Together”的巡演計劃。
5. 本月3日發行新專輯的GFriend的活動計劃，
6.計劃與C J合作的第一個由多國少年組成的男子組合計劃年內出道。
7. 上市以防彈少年團為主題的電視劇,視頻,手辦等的上市消息。
8.給海外粉絲提供韓語教育內容”Learn Korean with BTS”。
9:2022年推出新男團
10:2021年推出新女團
11.Superb也發表了將推出防彈少年團角色的遊戲的上市計劃。

Jyp皮已收

點睇都係yg out啦
論股價 經營方式 宣傳包裝
jyp都㩒住yg打
除左實力

▲Weverse頁面目前仍只有防彈少年團、TXT和GFRIEND。（圖／翻攝自Weverse APP）

seventeen

老老實實而家JYP算唔算係獨佔鰲頭

房時赫係我爸爸呀吊

txt係我仔仔啊屌

yg 股價好似最高

YG股價唔係高D咩

琴日高過埋SM

富爸爸

JYP對藝人其實都幾好
雖然無飯過佢任何一團
但知佢唔係閪人先
我更想睇YG收皮
GD出嚟開公司仲好啦

我哋係MOA呀吊

JYP D演員同舊藝人走得7788

之前勝利單嘢好似跌低過
宜家升返
momo爆拍拖又跌

係咪得返twice

就係對佢哋好先俾佢走
之前講過唔會迫秀智續約

仲全力支持佢以後嘅活動囉

捱義氣續左兩年 咩都比唔到佢

JYP門面野做得稍為好啲啫
用黎呃下啲路人都仲得

希望seventeen可以快d遠離pledis呢間閪公司
12月竟然可以少左年紀最大兩個成員

真 睇實力就知啦
momo掛住拍拖唔唱歌

P社哩間垃圾真係快撚D執

宣傳包裝Yg 直頭係top 1 啦 拍MV同d名牌衫用勁多錢 點會比jyp㩒住

再睇下TWICE同GOT7幾多個停左活動

防彈電視劇應該會好似exo嗰套咁膠
又係全部男主愛上女主嘅柒菇碌故事

市值JYP最高

GOT7有咩

丽莎都無得上青你2啦

V = chanyeol
Jk = do
其他搞笑

收皮啦
rm最charm

佢唔拍拖都唔會唱歌

好似話新女團人選已經確認左

Exo其他唔charm?
伯賢個角色幾啱佢

都係娜璉好 性格好 唱歌好聽 靚女 又無緋聞

當德國佬死?

係唔知點解有啲傻仔不停咁盲反..😂😂

反璉狗=反社會人格=藍絲

但係今次cb都無咩料到

點會咁快 上年年尾先開始收人喎

又引戰當我地buddy死嘅？

真

有我嘛-.-
上次咪同你講左有邊幾個

我都係buddy只係有話實說

不喜勿插

Source 同bighit 老闆係老友黎
應該係捱義氣先啃呢舊豬頭骨
橫掂下年都推新女團
(對唔住樓主)

想插你

我祝你生武漢胃炎

？
你都識講對唔住

想屌

推特話揀好左-.-

想屌牙琦
唔知仲有無機會屌佢

返到韓國先算

時赫最近睇落瘦左

憎yg都係咁話
yg嘅mv 音樂 時尚 幾方面都做得好好
不過咁垃圾嘅藝人管理真係破壞晒全部野
扺佢班高質藝人走曬

source==?

我接咗佢落黎香港

咁你都要被隔離

時尚真係不敢苟同
gd 個紅長髮 綠頭
2ne1 d妝

除左top 我真係唔係幾感受到時尚

似走得太前多d

我同雨琦弟弟同生共死

大腸米奇老鼠頭.jpg

pristin

唔能使爭啦
做四大咪得囉

佢成日姣我lucas...

一隻利狗一隻支那狗
啱哂

佢同lucas嗰啲玩下啫
同我先係真心相愛

請正名利迷子同中國人，謝謝！🙏🏻🙏🏻

早排收到bighit offer 下禮拜飛韓國

浪費左我勛勛

防彈入伍唔會收皮

我同痢狗勢不兩立
你以後唔洗再幫襯我

名單無你wo妹

yg不嬲係Kpop嘅主導

唔啦
當我地txt同moa死嘅？

我都想

？

垃圾來講系

唔自爆😂

Fashion 一定要間唔時玩另類 創意 Blackpink d名牌代言廣告多過JYP全公司
睇得出JYP冇心發展哩個領域 唔會花資源去fashion Twice d衫比人屌咁耐佢都唔肯改

我屌你個女

我覺得就係驚哩樣先推咁多計劃出黎

前排男朋友買利物浦 贏錢
好心痛

jyp成間公司啲團都大陣柒味

Got7可以加個陳展鵬

black pink🈚️行程咪r吓廣告仔
你夠唔夠我地jyp殺人行程多啊

佢嗰段幾搞笑喎

你on9
stray kids勁型

咪再詆毀wuli嘎七

真 嘎嘎香港g光

全部國際級大brand 係廣告仔 Blackpink 一大堆世巡 你冇留意

唔該bighit新女團唔好再揾 雞朋友啲豬閪整容失敗假喊既人

一年comeback 一次 得幾首歌學人世巡
又比yg拎去做提款機
唔似我地jyp咁

#92弱智

躝啦

珍

有一張yuju舊相系mmm moonbyul來
又柒

Kpop藍絲話一就一 其他咩都唔知

條友柒開

邊狗=陸永=乜能火箭拳

yuju同我華沙 ok friend

收啦==

sinb條衰妹又整容

認真我覺得C詠係靚啲 可能我以前鍾意睇佢啲劇

佢值得視后嘅

牙徐正D

仲以為變咗公認4大

整得好over
牙余幾正

buddy食屎狗

咁當年係柒柒地嘅
不過其實本身21就係行破格另類風
你睇ugly, i am the best就知

如果講邊間公司時尚方面做得最好
除咗yg 其他公司真係比唔上
你睇BP唔cb 不停去fashion event成身名牌就知
當年除咗GD CL邊個kpop idol可以去巴黎睇chanel show呀

Nuest 呢？？？？

見你個名有空降閪個名就知弱智

淨係講三大雜誌封面
jyp女團已經追唔到bp啦

真係唔關彩元事 係人問題
一陣你柒左又入我地buddy數

降飯一出世NDA就出現異常

Itzy 有LV

大腸fantastic baby果個頭幾好睇
又順便增高10cm

After School得返2個成員都唔撚宣布解散CLS
好心冇發展放人走好過啦 ～

好耐之前已經見到有人話你弱智
原來唔係假

牙琦越睇越靚
笑聲又正
成日睇住電腦跟住佢笑

哩間野重廢撚過YG

bighit挨義氣吃咗gfd

G chi層主

fact

我撐你